做到呢樣野，Apple Store 膠層一定要回應！

蘋果版圍魏救趙

你地知唔知Apple Store個核彈喺邊度呀？
係客戶意見呀！係survey呀！
你send幾多個email俾gay cook都會落咗上海支那手上！
而survey係全球都會睇到！
到時香港班膠層自然要解話！要照肺！自然唔會高調政治審查

前線藍精靈基本上全部黃，但無得發聲，比完意見只係會比漠視！（更多資料可以去睇下Facebook page ”蘋果的二三事2.0 “）
膠層最近不停高調講平權、共融，話最尊重人權乜乜乜，又拎BLM事件出黎打飛機！香港既共融只係包容唔同性格咋！呢一年既事絕口不提！

好喇！講左咁多野
咁點先有得填survey?

方法係你要行入去買野，係呀我知好on9
可以買iTunes gift card都得，或者買$8 iTunes Pass（虛擬），之後課金用返！
記得叫班藍精靈send 收據去email
最好印埋紙收據對下個email有無打錯！
點解？你懂的
去Genius Bar維修都得！但出問卷係隨機！

收據會連埋survey五分鐘後一齊send俾你 !
除左個同事評分比5分，其餘全部俾1分，係呀，係1分！
之後就可以寫底你想留嘅意見！建議最好填英文！無諗法可以讚下幫你既藍精靈，但係一定要寫間鋪，直接d就話見到藍口罩覺得唔舒服！或者寫點解蘋果講平權但無為香港發聲！
最後可以㨂經理需唔需要打電話比你，呢個㨂唔㨂都得！
但最重要係比1分！

基本上香港每一間鋪一星期收到30-50份問卷，每星期每間鋪都有10個「1分」，膠層已經要跪！

Survey每次買野都可以填！
兄弟爬山！越多人做越好！
靠各路手足迫到港共膠層跪低！

Apple 高層說謊成性，當香港人係傻嘅

黃之鋒真係寫咗公開信俾Tim Cook！

送錢比cook

Push

唔一定買貴野，iTunes pass 入$1都得

仲要比錢佢賺

推

推
有朋友係入面做前線員工，
班香港膠層離地到同班地方官一樣，
對外在就包裝到好共融，事實上仲衰過港資公司

即係填問卷
近年好似好多公司，服務性行業
如果啲客人唔填最高分
就好似係冇用，呢啲系統真係累死人
咁如果我10分覺得8分已經好高分呢

但原來個同事攞到8分，公司係覺得佢成績唔好

Pin this

千其唔好係Apple 門口AirDrop 呢個post 俾人㗎，好影響人做生意

OnL9

話明係黃，當然要幫自己友！！
開post 果個擺到明靠害，你知唔撚知低分，戰線同事會俾人照肺，長期低分仲會炒鳩人。

你想幫手嘅話，全部比5分，留言你想樓咩都得。

利申：中學同學做緊。咪以為咁兩個制幫到手，害撚到人自己都唔知。

俾5分，之後Apple 總部只係睇分數見到Hong Kong Store Good Job！！管理層領導有方！

管理層繼續作威作福，欺壓員工

5分唔會理
低分先會理

做咩唔直接寫email上管理層？
最低層開始上效率快啲咩？
有冇衡量過有幾多人會做？

有冇聽過
鎚仔揼釘釘揼木木揼手指？
單野佢跟，實開低層同事刀。
最後少咁個黃靈精，舖頭又唔係冇晒話語權。

每條戰線都需要人幫手，諗到咩方法都歡迎討論，survey既力量點都大過員工本身既力量

咁你個中學同學都幾廢。如果因為個1分炒你個同學

聽佢講平時分跌左已經難追，一過唔好彩遇到幾個西客玩野。幾個月低分話咁易！
再加上「手足」呢條大計，想煮死低層話咁易，唔死都無得加人工同升職，諗起就興奮喇。多謝你哋都黎唔切！

識玩就集體寫信比Tim cook啦。就算幾百個低分，班中層照樣開心返工放工！

集體寫信俾總部好過。
你估全部低分，Tim cook 果班會知咩？

有無諗過係佢平時工作表現有問題吖。我唔信因為依啲1分。會比人炒喎。邊間shop吖？

內部意見調查都取消埋
寫信就上海支那覆
仲覺得寫信有用？

撳錯不推文

咁你覺得個分有咩用？
set嚟睇下就算？
除咗judge表現 可以用嚟做乜？